到2萬9俾返個熊我

0.047入

媽麵咪

熊呀你老母

媽你老母 吹奏股棍？

請尊重面sir

sir你老母 翻去做狗啦仆街

咪撚2萬9先熊呀 立即熊呀 我隻熊熊就死